跪求 Ali:「我唔係臭雞啊」圖

之前明明成日見到呢張圖 但係近掛搵極都搵唔到
莫非我係有「曼德拉效應」
有冇人呢張圖可以比我

有冇人真係有啊？
求有心人嘅無私分享

附送J 圖幾張

真字幕就好似唔係"我唔係雞阿"

但口語係

我知啊 但係好似有張圖係Ali 咬牙切齒 咁話 我不是臭妓女
btw 感謝巴打嘅幫忙

整多幾張 希望有好心人可以幫忙 跪求 Ali 張圖

希望各路英雄能夠出手相助

完全未聽過有jeung咁嘅圖

ok J完。出返去先

感謝巴打！

唔睇圖都唔記得左fat boy